{
    "Aidenbachstra\u00dfe": [
        "U3"
    ],
    "Alte Heide": [
        "U6"
    ],
    "Am Hart": [
        "U2"
    ],
    "Am Knie (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U5"
    ],
    "Arabellapark": [
        "U4"
    ],
    "Basler Stra\u00dfe": [
        "U3"
    ],
    "B\u00f6hmerwaldplatz": [
        "U4"
    ],
    "Bonner Platz": [
        "U3"
    ],
    "Bruderm\u00fchlstra\u00dfe": [
        "U3"
    ],
    "Candidplatz": [
        "U1"
    ],
    "Cosimapark (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U4"
    ],
    "Dietlindenstra\u00dfe": [
        "U6"
    ],
    "D\u00fclferstra\u00dfe": [
        "U2"
    ],
    "Elisabethplatz (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U9"
    ],
    "Englschalking (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U4"
    ],
    "Esperantoplatz (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U9"
    ],
    "Feldmoching": [
        "U2"
    ],
    "Forstenrieder Allee": [
        "U3"
    ],
    "Frankfurter Ring": [
        "U2"
    ],
    "Fraunhoferstra\u00dfe": [
        "U1",
        "U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Freimann": [
        "U6"
    ],
    "Friedenheimer Stra\u00dfe": [
        "U5"
    ],
    "Fr\u00f6ttmaning": [
        "U6"
    ],
    "F\u00fcrstenried West": [
        "U3"
    ],
    "Garching": [
        "U6"
    ],
    "Garching-Forschungszentrum": [
        "U6"
    ],
    "Garching-Hochbr\u00fcck": [
        "U6"
    ],
    "Georg-Brauchle-Ring": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Gern": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Giesing (Bahnhof)": [
        "Bahnhof)",
        "(U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Giselastra\u00dfe": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Goetheplatz": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Gro\u00dfhadern": [
        "U6"
    ],
    "Haderner Stern": [
        "U6"
    ],
    "Harras": [
        "U6"
    ],
    "Harthof": [
        "U2"
    ],
    "Hasenbergl": [
        "U2"
    ],
    "Hauptbahnhof": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Hauptbahnhof (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U9"
    ],
    "Heimeranplatz": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Hohenzollernplatz": [
        "U2",
        "U8"
    ],
    "Holzapfelkreuth": [
        "U6"
    ],
    "Impler-/Poccistra\u00dfe (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U9"
    ],
    "Implerstra\u00dfe": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Innsbrucker Ring": [
        "U2",
        "U5",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Josephsburg": [
        "U2"
    ],
    "Josephsplatz": [
        "U2",
        "U8"
    ],
    "Karl-Preis-Platz": [
        "U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Karlsplatz (Stachus)": [
        "Stachus)",
        "(U4",
        "U5"
    ],
    "Kieferngarten": [
        "U6"
    ],
    "Klinikum Gro\u00dfhadern": [
        "U6"
    ],
    "Kolumbusplatz": [
        "U1",
        "U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "K\u00f6nigsplatz": [
        "U2",
        "U8"
    ],
    "Kreillerstra\u00dfe": [
        "U2"
    ],
    "Laimer Platz": [
        "U5"
    ],
    "Lehel": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Machtlfinger Stra\u00dfe": [
        "U3"
    ],
    "Maillingerstra\u00dfe": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Mangfallplatz": [
        "U1"
    ],
    "Marienplatz": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Martinsried (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U6"
    ],
    "Max-Weber-Platz": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Messestadt Ost": [
        "U2"
    ],
    "Messestadt West": [
        "U2"
    ],
    "Michaelibad": [
        "U5",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Milbertshofen": [
        "U2"
    ],
    "Moosach": [
        "U3"
    ],
    "Moosacher St.-Martins-Platz": [
        "U3"
    ],
    "Moosfeld": [
        "U2"
    ],
    "M\u00fcnchner Freiheit": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Neuperlach S\u00fcd": [
        "U5"
    ],
    "Neuperlach Zentrum": [
        "U5",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Nordfriedhof": [
        "U6"
    ],
    "Obersendling": [
        "U3"
    ],
    "Oberwiesenfeld": [
        "U3"
    ],
    "Odeonsplatz": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Olympia-Einkaufszentrum": [
        "U3"
    ],
    "Olympiazentrum": [
        "U3",
        "U8"
    ],
    "Ostbahnhof": [
        "U5"
    ],
    "Partnachplatz": [
        "U6"
    ],
    "Pasing (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U5"
    ],
    "Petuelring": [
        "U3",
        "U8"
    ],
    "Pinakotheken (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U9"
    ],
    "Poccistra\u00dfe": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Prinzregentenplatz": [
        "U4"
    ],
    "Quiddestra\u00dfe": [
        "U5",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Richard-Strauss-Stra\u00dfe": [
        "U4"
    ],
    "Rotkreuzplatz": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Scheidplatz": [
        "U2",
        "U3",
        "U8"
    ],
    "Schwanthalerh\u00f6he": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Sendlinger Tor": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Silberhornstra\u00dfe": [
        "U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "St.-Quirin-Platz": [
        "U1"
    ],
    "Stiglmaierplatz": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Studentenstadt": [
        "U6"
    ],
    "Thalkirchen": [
        "U3"
    ],
    "Therese-Giehse-Allee": [
        "U5"
    ],
    "Theresienstra\u00dfe": [
        "U2",
        "U8"
    ],
    "Theresienwiese": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Trudering": [
        "U2"
    ],
    "Universit\u00e4t": [
        "U3",
        "U6"
    ],
    "Untersbergstra\u00dfe": [
        "U2",
        "U7",
        "U8"
    ],
    "Westendstra\u00dfe": [
        "U4",
        "U5"
    ],
    "Westfriedhof": [
        "U1",
        "U7"
    ],
    "Westpark": [
        "U6"
    ],
    "Wettersteinplatz": [
        "U1"
    ],
    "Willibaldstra\u00dfe (geplant)": [
        "geplant)",
        "(U5"
    ]
}